莓香=愛姬

日日比人打

。。。

前者隱性抖S,後者平胸港女

淨係睇個胸都差好遠啦

都會打人

愛姬咁可愛都唔紅
唔知係好事定壞事

紅就自動變G

佢地chisin